有冇失敗既long d 撚圍爐取暖下

咁撚遠真係咩行動都做唔到 追都追唔返 好撚傷心
唉 你到底做緊乜野呢 你同條女幾撚時散 你仲記唔記得我呢

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

樓主都冇女

算9數啦

樓主冇仔

算9數緊

人地出面大把sp

下個會更好 利申A0

利申long d一年 分手

沒有下個了

邊度同邊度

唉 好掛住啊

香港同英國

咩原因呀

冇feel
利申 金融才俊

你飛人？

識既long d人個幾年都係食住等 先至無分手

哇 咁樣落去為左咩

人飛我

呢d先長久

陰公

唔同意

屌 好彩我都一邊食女一邊long d

愛 感情 性 解悶 soulmate
係幾樣唔同既野黎既

收返

所以你咪被分手囉

同你價值觀唔係好同

係你同你個ex價值觀唔同😂
我只係講我睇到既long d係點

大把仔啦

想識個大家互相鍾意既好男仔 唔係係仔就得

開始時日日傾4/5個鐘電話
隔一排一句話頂唔順longd 就處死我

上面同你一樣
下面其實佢同你講原因已經好好

一定要
咁先有種對佢唔住 要對佢好啲嘅感覺

但嗰原因似係敷衍我
如果係咁一早就唔好開始啦

最少有頭有尾
我個個係突然消失左 出現返幾次 叫我等佢
又永遠消失左 點解佢要我等佢

咁你又真係幾慘交代都無句
初戀嚟？

係呀 好掛住佢

又好似係

想追求頭尾

唉

加油

巴打都加油 幾歲a0？

Long D 唔會work
利申: long D 過3次

睇下大家堅持力姐 我就得ge 但2個都得好難搵囉

不要再說了

好吧

你要既係神交
玩網戀算啦🙈

唔想認都要認好真

拍緊第一拖就long d 緊

仲一齊緊嗎

仲一齊緊 不過完全睇唔到有未來
香港同台灣

加油呀巴打 無時差已經好好 我之前個個差16個鐘 搞到咁都真係無計

但係我本身都係美國讀緊書 係放假先返嚟

即係同我一樣 唉 long左幾耐

女朋友係台灣人？

係得自己一個唔會維持到
一開始佢話會得 會堅持 最後佢話淡

咁你堅唔堅持到

Long d 4年 分手邊緣

其實long d咗唔係好耐
我同佢上年一月尾倒一齊 佢黎我學校exchange 2個sem 到今年一月頭走咗 各自返咗自己hometown 但係之後都唔知點算 而家冇見大家一個月已經好辛苦 之後仲要唔係成日有得見

係

我得 但原來佢唔得

same呀屌 佢身邊突然岀現左個人陪佢都真係乜都唔知 仲日日傻更更等佢返黎 原來佢個心早已不在你係外國定另一伴係？

點解到邊緣呀

對方有心keep嗎？

我feel到佢有心 但係太多因素我覺得到最後都係會失敗 只係時間問題

佢係外國唉 明知自己會走都要同我一齊 但係佢都冇心機維繫

香港仔同屯門long d失敗

加油呀巴打 要溝通多啲 一有時間就去揾佢啦 到時真係行唔落去再係呢個post到叫春啦

我同另一個一直大家都好有心聯繫 但係真係要來始終要來 佢有一日就咁突然消失左就冇咗了 仲要係冇任何嘅徵兆下 佢人喺外國玩消失我真係捉都捉唔到佢

咁叫long d 咩

冷淡期開始

佢對你冷淡？

大家都開始無乜話題
基本上每日得20分鐘傾電話
但傾嗰陣其實都自己做自己嘢

哇 真係求神拜佛對方唔好有另一個人呢個時間出現

其實仲有其他問題 所以真係咪long d

我反而覺得long d幾過癮

我個ex可以12個鐘都唔覆我
平時都唔打電話黎
唯一一次打電話
係我果邊既凌晨兩點幾三點
我問佢知唔知而家幾點
佢竟然答我唔知
自己女朋友同自己爭幾多個鐘時差都可以唔知

呢啲真係唔要都把就

點樣都要set左個時間係電話到啦

我最後真係飛左佢
佢仲要話”I did perfectly”
大佬 邊有人會咁話自己
仲要問我拎完錢加鬧完我之後仲想溝翻我
又整假ac follow我
我好佩服自己當時可以忍到佢成3個月

I did perfectly cls

HK Uk long d 3年

成功嗎？

我懷疑佢根本就唔係真係鐘意我
因為分手嗰陣時佢仲數落我
講嘅嘢全部都係圍繞住錢
話我講到自己咁有錢 但係又冇付出過
佢一開始請我食咗幾餐飯 我都買返支香水比佢
事實係我從來冇話過自己有錢
我諗係佢以為我有錢
溝到又完全唔上心

有冇撚病 咁撚奇怪 呢啲仔真係早走早著

你試下搭一個鐘車送完女友返屋企再搭兩個鐘車返自己屋企你就明白絕對係LONG嫁喇.

仲要俾我發現佢玩交友軟件 呃我話del左
應該冇乜男仔會差過佢

c打你係外國佢係香港？

係呀 當時係 諗番起都有啲嬲

算啦 過左去 努力揾過第二個

On9先long d
有啲浪費時間

多謝絲打 我依家個男朋友超好
不過都係long D
你都要加油

Long d過？

都係你係外國佢喺香港？ 其實你哋點識 我之前嗰個都超好但係佢突然唔鍾意我啦

係呀 因為我Ugard左之後翻香港又再出國讀書
Ex就app識
現任就去旅行識
佢聖誕有黎搵我帶我去旅行又買左隻鑽戒
平時幾忙都會有交帶 成日都會話掛住我
我坐飛機就會幫我睇晒啲航班
幾夜都會等到我降落先訓
唔知點解之前個ex可以連時差幾多都唔知

你同果個男仔識左幾耐？佢無啦啦有左個女朋友？

所以app識人真係麻麻地
旅行可以點式另一半 想學野
我同個男仔識左7個月 本身就埋尾咁
佢突然消失左 我估佢個ex揾返佢
跟住要佢block曬我

佢好鍾意佢個ex 仲要同佢住同一個地方
我同佢冇得比 不過輸左俾隻支那雞好唔鋸
條支那雞仲要一年派佢2次帽 如果事實真係咁
我會等佢等多佢派多次揾返我 btw我根本唔知原因係乜

係旅行團 其實都冇乜點講過野
最後一日佢問我拎IG 之後約我出街
佢後尾話我知佢第一日就留意我

可能個男仔唔知點面對你
但係都唔洗block掛
講聲都好
有冇common frd?

local個啲定 由香港去到目的地個啲 我以為呢啲通常都係老ge先join

其實有可能 佢之前解過一次話對我唔住唔知點面對我 仲同我講唔會再咁做 之後來來回回再block又解我5次 佢仲叫我等佢tim 因我佢個麻煩老母過左佢揾佢 點知佢老母返咗香港個幾禮拜都冇再搵返我

咁我覺得好大機會係佢同返佢個ex一齊 而佢個ex逼佢block 我 佢曾經不斷喺度話 冇面揾返我 我一直都唔明點解佢話冇面佢又唔答我 咁而家我覺得係呢個原因 但真相係點我可能一世都唔知

無面通常係自己做錯事 先叫冇面 問佢又唔答 依家睇返對話 我先睇到啲問題

你地幾耐開始淡？

我同男友香港新加坡
依家long左就快兩個月
終於適應到，放哂心機係事業同寵物到
同佢~一星期先講一次電話，每日whatsapp幾十句
感覺暫時未淡
不過我聖誕過左去，佢新年又會返香

冇淡過 突然消失

好驚佢會咁
隔咁遠真係追都追唔返

真係小心啲唔好咁老定 可以同你講係完全冇徵兆

真係有心一齊 ，大家要盡快一齊生活， 好多嘢真係要一齊相處先知道啱唔啱。
經驗之談， 求過婚見過家長， 最後嘥咗三年時間。

wtf 點解最後會分開咗 都係long d？

又唔可以話係主因係long d嘅, 事實係有嘢唔夾但係因為long d拖下拖下， 覺得之後一齊就會無事
如果多啲時間相處，我諗可能會早啲斬纜

我都經歷緊🤢 絲打
一齊左超過7年 美國香港
6月講分開因為淡左 只知感覺失了蹤 到今年聖誕節過去搵佢玩
睇佢手機先知佢同人flirt 緊 仲話冇同人一齊 又話吾知將來系點....

睇落去好sad 我半年都難頂到死 。。。

英國香港too 就黎分手lu 哈哈

你係巴定絲 而家你同佢點
我都係美國香港 本身三月都約咗去個邊揾佢玩

頂住呀

絲打黎家我
個AC朋友借我既
我同佢仲有keep contact 佢有關心我 前排有飲酒消失左一陣就不停打卑我
我同佢系美國個時系好開心既，但中間都系我一直主動個個，中間一直覺得有啲古怪，最後一日系手機就睇到其實旅程中佢有keep住覆個女仔，然後睇到好吾開心系咁喊，佢初初吾知咩事系咁氹我，之前冇拖冇攬冇錫個日有番 我都好亂

sad架...我個ex話咁快同人結左婚添喇，我先叫做啱啱move on
及早回頭啦，唔好浪費青春，唔好好似我咁

唉 同佢講清楚好啲 講真你唔同佢講清楚一直自己un住 感覺都會遲早一日玩完

你係外國定你個ex係外國

ex喺外國

你用咗左幾多時間move on ar好想知自己仲要持續幾耐

有講過啊 佢初初吾知 之後我不停話我覺得感情吾會話冇就冇，一定有啲原因，佢最後先同我講系有個女仔朋友，text得都密既，但吾系一齊左。我就好似plan b咁 佢話如果之後大家仲愛既會追番我

哇 唔得喎咁樣 佢知道你嬲佢有冇同過女仔斬欖

簡單啲黎講佢吾會，因為佢6/2019已經講話想做番朋友，所以呢家佢吾會因為我啲咩去吾識其他人，除非佢玩厭，或者回頭是岸（機會幾微）

咁你哋某程度上都算玩完。。。除非你接受佢一腳踏兩船 。。。

其實好矛盾，我同佢講白啲姐系你吾再愛我喇，佢又會罵我叫我吾好咁講，我再講咁姐系冇機會一齊佢就會罵我咪同我講過如果以後真系得系會一齊，吾明我點解諗得咁灰....大佬啊，同佢認真傾完結婚呢啲話題突然話要做番朋友吾sad就假喇

佢唔想放手你 但係自己又未玩夠囉 自私撚到 相反我嗰個好好多 同條ex喺返埋一齊 或者有新女 斬我斬到幾撚絕 絕不一腳踏兩船

9個月左右啦....推介你睇李專本書 誰都懂叫你放手，但誰懂得教你怎樣放手
過一段時間你會明，就算繼續一齊，問題都一定會再有，我諗返嗰陣後段同佢long d都唔開心，點解要搞到自己咁，拍拖都係要開心啫...
我好記得朋友同我講 ，鍾意佢嗰個你已經死咗 ,唔好再擺心神喺佢度,你都係呀， 你諗深一層，如果依家佢又搵返你 你望唔望到將來?係咪會開心?定係只係你幻想?

我估系佢心態就系覺得我吾會走，但吾想有一腳踏兩船既罪名，覺得同我講完做番朋友就可以順理成章玩下，玩完就有個穩定既partner。咁某程度上你個個都可以算系優點起碼冇咁玩家

唉 你講得好岩。。但我知係好好惜再搵唔番咁好嘅男仔

真心覺得玩家佔大多數 到底點樣先唔會又遇到玩家 好難睇清

我真係明 嗰陣我都覺得嗰個已經係最好， 其實真係自己鑽牛角尖
出返呢個世界其實係有好男仔嘅， 如果咁好就唔會咁快搵第二個啦,講乜都假

雖然吾系話年紀大但都25 。當曾經青春8年卑晒佢，相處既人又系佢，我就吾系好敢再信其他人。幸好既系，我暫時吾系太渴望要有愛情，遇到就遇，遇吾到努力活出自己

拍long d真係好撚辛苦
就算幾鍾意都唔會再long d

好想放棄 對方都唔care自己 唔想咁犯賤

睇完你地嘅經驗攪到個心好不安

一齊左幾耐呀

2年半 佢會長期係美國 我係香港
佢唔會返嚟長住我過唔到去長住
大家冇共識既遲早都會散

一定要傾下 愛大家的話 要讓步呀

Aus & HK
一齊咗5年幾啦
5年long d
有計劃去佢嗰邊搵佢 試試一齊生活 不過都可能要3年後嘅事 希望大家都努力堅持
每日事無大小都同對方講 大概1星期1次skype
Long d真係好講信任 愛 同埋 性格 2個本身都唔太痴身

已散 佢話我唔係佢想以後一齊果個

講真 long d真係唔好太認真 除非大家已經有共識幾時會一齊返 唔係既話兩個咁等落去都冇好結果

加油呀 希望你做到成功個個

其實鍾意好難唔認真 控制自己唔好咁上心

多謝你啊
我都希望啊

異國+異地
原來真係好難

外國人？

係
最後因為冇將來而分開

Long d 帶帽收皮
條女識左蘿蔔頭
屌佢老母臭閪

對方邊到人

點發現架

呢到

分享下

大家都好似淡左咁 之後佢就話段關係都令佢好大壓力 因為好似無將來咁 佢讀完書直程會係過埋去住

我都唔明 其實個壓力喺邊度 你好chur佢？

姐係應該係大家點努力都無結果 無限期咁等

韓國

你係邊到你係c定巴

唉 咁點解要開始呢

我都想知試過真係唔得 起碼對得住段關係 雖然好痛

你係香港？ 最少試過

對 你呢?

我都係香港個個

圍下爐無緣份

係有緣無份

痛撚死

成日諗如果佢唔洗走 依家大家係唔係仲一齊緊呢

成日後悔我可能個日冇問到佢咁入 佢會唔會仲同緊我講嘢呢

點解佢好似一啲唔開心都無架咁易話放手就放

點解佢好似對我0.1留戀都冇咁既

得翻我地唔開心

你係絲定巴呀

絲 你都係?

是

有人明你架

有人明 其實都係要自己面對 就算身邊有幾多人陪你明你都好 你都係要自己面對

其實都係 不過有人同自己分擔下 傾下計 時間都會過得快啲 唔會咁易諗埋一邊

已經同好多唔同嘅人傾過 聽到唔同嘅意見 都係咁 唉 好唔捨得呀

我地一直唔捨得都係回憶入面個佢 依家已經唔同左架喇 唔再屬於我地

好想知佢而家到底做緊乜嘢 佢個腦到底諗緊乜嘢好想知如果等落去 佢會唔會有搵返我嘅一日

點樣斷得好乾淨 跟住佢最後搵返你？

我都想有呢一日 你以為我好瀟灑 其實我日日係咁留意住你所有野 我所有情緒都比你影響住

屌好羨慕 我都好想好想佢突然搵返我 一定勁感動嗰下 一年我都肯等

我完全冇野留意到佢 block撚曬

我大概一個月loop左5次

係真愛

因為佢搵返我5次 跟住而家好似真正消失左

我係巴呀 係香港囉

Move on左未

而家8年

分左手幾個月
一開始仲有同佢聯絡
最後都係頂唔順唔再搵佢唔再理佢
但依家見到佢d story個心都仲隱隱作痛

哇 犀利 好羡慕

唉 我都好想睇吓佢個Story呀

可能見唔到仲好呢

一啲都唔好呀呀呀呀

就3年了

你係外國嗰個？

香港 日本
3年long d
輸左比個支那狗

keep左三年，
最後都係散……

終止戀愛

我都係輸俾支那婆

邊到呀

我澳洲，
佢英國

散左幾耐

五年

四年long d失敗撚here

咁就分咗手一年鳥

哇 而家有冇對象呀

c打？邊度同邊度啊

係呀 韓國同香港
唔好唔開心啦 反正都會分手

不明不白的離開 好傷心

想明白就飛去佢度問清楚佢啦
唔好令自己牽掛後悔浪費青春

第三年long d，挨完一年諗住去英國接佢返嚟過暑假，結果去到英國玩左幾日同我分手，話鍾意左第二個，淨低半個trip on99自己過

太癲

頂 想像唔到個時幾慘

青春呀~~~

4年 long d 散左 其實最尾大家番返自己國家無耐散左
飛過過去救 都救唔番

仲要係初戀
我都唔知自己點挨到

如果是但一邊無結婚嘅決心, 各自生活真係唔會有結果

哂氣
唔洗搞咁多
問完都係挽回唔到

但樓豬要諗呀嘛 晒緊青春
去到5秒煎自己幾巴 即醒

如果飛過去可以挽回到
就唔會有咁多失敗例子
利申：long d 失敗者

冇乜感情基礎都千其咪制

仲係澳洲？

有無人個Long D係無限期

我都係，巴打點解會選擇開始？

Long D 4年 初戀 （還好）

我依家都係初戀

同意

邊度同邊度啊

block9埋 有佢講冇你講 佢岩哂

唉 我都唔知點識第二個而家

一樣 只可以佢解block同返你講嘢
你唔會同佢講到嘢

做緊嘢啦。。。

hk and Germany

唔係無嫁 但你叫一個岩岩畢業既人點結 只怪個時無比佢一個人實際既 plan lo...

呢個真，
時間唔啱

真 身邊嗰啲都係啲玩啊 食煙飲酒ge人

有其他途徑既 但係block得你就唔想同你講野

我冇曬 用得到都用左

有冇人day1就long d

咩玩法 點識的

人妖男男戀係難啲

咁耐以黎有冇互射過？

啱啱出黎做嘢
新嘅又識唔到
舊嘅又放唔低

你仲有同學

當年lond d 3個月就收皮

果陣未興wtsapp 仲係玩緊msn

Long d 4年最後得句: 多謝你陪我，你對我好好
最後都係散，陪人讀書做過客
Ps.唔知為乜

Same

屌 慘到佢都有同我講過我對佢好好

96伙伴

仲要等多幾耐？

唉，I know your feel sis, 不過過左去luu
如果重頭揀過，我一定唔會long d.
絲打你long d 左幾耐

堅唔堅呀

你地翻工翻成點

岩岩fresh grad 做左5個月長工識到仔都係啲蒲精

我就快一年了

搞到有情緒病？

每日返工收工 行屍走肉咁
人又識唔到 對住部電腦撳撳撳

咁都叫最美好回憶
佢講大話呃你咩野

Keep到幾耐

私人空間係真
係咪long d都係咁話

我識到呀，
同事對我都好好，
但年紀大我十年以上

最驚畀完空間佢變左甩繩馬騮

me too wor

都無得管嫁啦
比空間就唔識番黎既算鳩數
跟本就無心

Yes 懷疑佢想引我講分手先

我連話想飛過去搵佢 佢都話忙
算數慳返筆錢
但真係想見你 點會咁嘅反應

等自己快啲放低 日日睇只會更加唔捨得

我上次飛過去搵 佢好忙都抽左少少時間見下
但傾完都係救唔到..
兩年唔分左 我都係move on 唔到

不如開tg group 圍爐傾

你帶頭

你係巴定絲?
最後雙方放唔低自己擁有嘅嘢都係冇好結果
可能大家都唔夠愛

絲呀
都係，我一直諗住過去住，但係無人出聲所以我揀分手
點解啲韓國人可以呢頭好唔捨得你，嗰頭又積極去소개팅 ,識左一年依家結埋婚添我識對情侶又係咁喎，兩個拍左5年，各自識左新嘅1年就結婚

韓國人係鐘意搵返韓國人結婚架 佢地只要年紀到咁上下 就會去소개팅搵個岩結婚既對象結婚

仆街到，分左幾個月就同新女，同我求婚就唔plan，同人地就快到咁

慘撚到

絲？ 用左幾耐放低

係香港去到目的地果啲
其實你講得冇錯通常都係老人家先join
嗰陣時我陪媽咪去 老竇負責定佢覺得咁樣平啲
我又冇乜所謂最緊要就係陪媽咪
咁我男朋友嗰時又係陪佢媽咪
所以好有緣
我阿媽嗰陣時已經覺得佢好細心好孝順又識照顧人
我本身淨係覺得佢幾高 對佢冇乜興趣
但我阿媽話可以俾個機會睇下佢點
點知真係好好

我之前又係有個ex無啦啦唔覆我
打電話俾佢又唔聽
問佢發生咩事
佢又話佢父母離婚 問我開心未
佢一早話咗佢同父母去美國
點知原來係同佢個ex
一開始都有問佢係咪同前女朋友未分手
因為個女仔IG冇del相(public)
跟住我叫佢打電話俾我
佢話OK
之後就冇再聯絡過

就算真係同返個前女朋友一齊都唔使講大話
同埋唔使咁冇交帶
真係好唔負責任囉呢啲人
唔值得為咗呢啲人傷心

樓豬

巴打

今日開心啲未

日日如是

聽日比今日一定更開心哈姆太郎

hea嘰！

愛得好辛苦

Share plz

呀叔Long D過兩次想同你地講
Long D唔容易 好多野好難達成共識

Long d 左3年，有信心等到，不過其實好睇唔同人性格

例如呢

成日等同佢傾電話等到三更半夜
最近成日嘈交 大家有錯
但我好快原諒佢 要自己諗佢既好處
但佢就一嬲就嬲到好盡
好辛苦 明明已經好努力好努力
點解都仲要咁
好想喊就又冇得喊好撚辛苦

Long d左3年但想分手

樓豬識到新仔未

Fuck long d

識屁

你識幫佢諗 而佢又唔識幫你諗好難相處落去喎

喊出黎我幫你抺

識唔到我咩

冇得喊
好想訓一個唔會醒覺 以後乜都唔洗諗 唔洗煩
好攰呀真係
所有野都好仆街 連佢都咁

識唔到

你仲有屋企人 又唔洗諗到咁灰
我好多時都想一覺訓到上天堂
但我覺得仲有好多野未還未做
既然佢係仆街咁就更加唔洗為佢傷心

屋企人仲衰
老豆由細到大都當我係仇人

單親？
點解會咁

等你陽光啲就會識到我

我永遠都係你身邊既雲

等待你晴天地照耀著我

巴打咁鬼正能量

我明呀 完全明 好撚赲

送比你嘛

我只係覺得唔洗為左啲唔開心既野而煩惱

有咩唔開心 我一直係到比你挨住

Long d 要成功既秘訣係咪要有共識幾時會完long d 同有意結婚

利申：long d 緊

我個個返黎三日咋

我明

結緍呢個真

但我嗰陣仲讀緊書……唉

時間，人物，地點

Long d 我個人覺得唔算係拍拖嘅一種, 人都見唔到算乜嘢係拍拖

試過唔係long d遇到個仆街仲慘過單身
見到人唔代表一齊
而且又唔係long d 一世

唔代表一切

但係唔係long d嘅起碼有機會面對面改變下對方,long d 就直情好似對住個虛擬人...1秒後人間蒸發都可以...

其實有交流都改變到對方既
男朋友以前日日食垃圾食物/便利店
比我說服到肯煮飯食
無諗過佢咁堅持

因為long d冇信心開始，依家保持朋友關係

本身好地地
頭先講電話佢突然放負話long d好難搞
想攬下我都唔得

唉 好似真係睇唔到將來

你咪算好好 我要等半年先可以見

Same here一齊左冇耐就飛走了

我都係諗住見步行步..唔諗未來了

我冇時間了

自從上年9月long d後佢對我冷淡左，大家傾好左買左機票諗住去探佢，但佢話想做返朋友，但又想見我，就算我去到搵佢都係當我朋友，問大家意見仲去唔去搵佢好，我自己都想見佢但好似好犯賤，唉

佢可能識咗第2個先對你冷淡咗
我都覺得好犯賤 但我支持你去揾佢
就當見下朋友如果佢唔介意既話

去
我同條仔岩岩long個陣都覺得淡左
一見返就冇野

呢個時候我真係好需要動力好似個撻唔着既引擎咁
其實我覺得大家需要既係要見面

但同一時間我又驚過到去佢會冷對待我，但都多謝你鼓勵我

好橫掂都買左機票，當去個旅行

我明嘅
聖誕去揾佢之前我都驚返黎變單身
但一見返已經攬住
但又唔好抱太大希望
祝你好運

我覺得你仲愛佢就去啦 雖然佢都講到咁白
原來已經買咗機票
祝你好運啦